做gym要玩咩先減到肥？

慢跑咗兩個月，好似開始停滯
所以想做gym練少少肌肉，再做返帶氧先有效
請問邊D機先係全身性有效？
唔想做錯搞到淨係得一忽練到

跑步機

深蹲，硬拉

連續跑兩個月？
果然係連登仔

玩cross fit

我5月果時97.6 KG. 買左健身單身

一星期踩5日。 1小時-1.5

頭2個月就。單車計就係一小時700-1000 卡路里
而家加強左就一小時可以1300

我踩到毛巾都要換2條

戒凍飲戒甜。 食野清d.

有時會舉下鐵。 而家就82 kg

你參考下。 但唔代表我一定岩你。

頂你

會唔會死人架

係啦

樣樣都玩一組？

單車機啱我

你一小時踩咗幾多公里？

星星跳

星期一先去睇睇咩機

肥人日日跑步真係作死，膝頭痛到仆街

HIIT

20。 我果部係reebok rb50. 阻力1-36。 我而家19起。 20分鐘加到上22-23

肥人踩車啦
不二之選

踩車 跑步機有撚用 控制飲食啦肥人

唔使做gym, 跑步 / 游水 / HIIT。

一粒鐘燒1300
連登真係吹水大本營

我都想知點燒咁勁

一粒鐘1300有咩問題

無一部機係可以做到全身
從來都係練邊part就用邊款器材
負重加帶氧永遠係有用
而對新手黎講，重訓肯定會做錯
若果唔想洗錢既話
就上網睇片+實踐
我就睇開館長同埋athlean-x
動作由輕做起，最緊要係肌肉感受到

但若果有些小錢既話，咁緊係搵教練教你最好啦

由第一日減就控緊，食咗兩個月都係啲米粉、三色飯、雞胸

慢跑呢家野，跑咗兩個月個感受都唔係好大，跑得短又無用，跑得長又傷，根本真係無撚用...

盲架。 部機咁計。 唔通我昆你有著數？
我就半年減左35 磅。你咪唔好信

問完都覺得自己on9

部部機都玩下咪得，唔通玩死一部

1300應該係環法選手level?

我幫位巴打講句說話啦

人地只係話部機顯示 無話信

請問巴打宜家幾高幾重?
目標減成點?
重點係減重定收靚個身型?

我都想減, 要收肚腩。

190lb 1.8m

先減後收，肚腩大，手又肉

好簡單 你要控制你既飲食
你食一個m記雪糕 已經係200幾卡路里
等於你慢跑半個鐘咁上下消耗既卡路里
而呢個雪糕實際上只係為左滿足你食甜品既慾望
根本唔需要食佢 你都一樣係飽

同埋你要盡量食多d蛋白質
因為蛋白質飽肚 而且可以幫你維持肌肉量

至於運動黎講 你一個新手
我建議你去先做掌上壓
因為可以幫你build up一定既肌肉
可以先唔理咩背部肌肉廢 齋練胸會駝背個d嘢
因為你係冇練開 你要先build up練肌肉呢個習慣先
當你feel到差唔多ok eg. 兩三個月後
再可以睇其他文章 睇下人地到底點去練全身既肌肉

食野講左，我應該清過大部份人

我可以話你聽我地d無運動、又重既人，乜野掌上壓，Burpee跳、Hiit，幾乎無一樣做到

結果大家就㨂左樣最入門既跑步，以為慢慢磨磨足一個鐘就瘦到，因為重，肺又唔夠勁，最後強度唔夠，膝頭又傷，又練唔到肌肉

我信巴打 同時同意部單車機係吹大左小小 我唔特別chur唔hea 踩50分鐘 單車機顯示燒1000。手上隻fitbit話7xx

如果係夠清都減唔到既話
即係你食太多 要減少你既食量
只要你每日食少過你所需要既能量 就一定減到
可以search tdee calculator大約計算你既每日所需
每日食少500卡路里 一個禮拜已經減1磅

我可以話你聽我以前一開始都係做得幾下掌上壓
咁咪慢慢做咯 一組做幾下 做3到5組一日
長時間一定有進步
如果你一下都做唔到 你咪去做膝上壓先咯
最緊要就係要keep住做

跑步傷膝 尤其是你有返咁上下重量
我建議你去快步行 一樣有效果 不過慢d
不過對膝關節負擔一定細好多

搭單問一問
175cm 得個100磅 瘦到痴線
哩排朝早谷自己食雞胸肉 雞蛋 西蘭花 之類
其餘時間逼自己食多啲
但想問食啲咩先可以更加快增重

你有冇去鍛鍊先？
如果冇 你增加既只會係肥膏而唔係肌肉
你確定你想咁樣？
AthleanX入面既Jesse 係exactly你呢個case
本身好瘦 比Jeff訓練到好有成果
增加左十幾磅肌肉

1小時千三卡路里

飲食加運動

邊間？有冇價錢參考下

180 70kg

隔日跑7-8k keep住做gym

一星期做三日機 跑一日 介糖 搞點

178 76kg
大脾同patpat多肉 可以點減？
有排Keep住跑步都無成效

利申 想成個人瘦一個碼

冇得局部減 一減減全部
戒口食清淡d同食少d

咁瘦仲跑

1年前 用6星期由94>85 kg 180cm高
1星期操3日 1-1.5hrs
20-30mins帶氧 重訓主要做腰胸大脾（因為最想減）姿勢都係跟人做

個人覺得最重要飲食 澱粉大減 我由一餐1.5碗減到食半碗飯
少油少糖 肉要走肥肉
其次係重訓 愈多肌肉愈增加消耗
試過跑步 跑左2次已經知唔啱我 膝頭痛又keep唔耐
不過個個人唔同啦 我個期都唔算好刻苦去減 間唔中都食少少零食
之後一直keep住82-84左右 近排都想再減多dd

你要做gym，最好買埋增鎊奶粉，朝早一杯操後一杯
再一日食4-5餐，餐餐要有蛋白質，堅果做零食
其中早午晚三餐要量多
平時早睡早起

Reebok rb 50. 係元氣館買。4千頭

其他眼盲既咪上網啦。

一星期 三四日夠啦
不過肌肉多左會想食多啲野
個陣唔好食就會廋

得兩個方法去減肥
1.吸收少d，你想肥都難
2.消耗大過正常吸收量，自然會瘦

1.吸收少d我諗你一肚餓就好難忍口架喇，所以盡量食清d，但唔好餐餐清，你唔會有恆心餐餐清，一半半啦

2.消耗多d，即係做運動，直接既咪做帶氧，跑步單車游水，最岩你既咪游水，又唔洗要隻腳承受自身既重量，又可以練埋全身肌肉同心肺

方法就比左你，唔好話唔得，只係你未做得好